1668華南城嘅朋友 準備好坐過山車未

如冇意外 會佯升一陣 之後横行。
之後真正爆升

唔知幾耐前你都講過
ff持股爆升係散户特徵